香港人成日話樂壇已死 一部分原因係自己有份

香港人對藝人太苛刻了 下下要求人地 有實力 又要政府正確 要出黎撐 唔可以有咩感情糾紛

但大家可以諗下 佢地係藝人 唔係聖人 佢將佢地叻既野帶比觀眾就係做娛樂就係咁簡單 佢地職業唔係神父 唔係有婚前性行為就係衰人

第一，淫照事件 Edison 起香港做藝人算係咁 但風波出左之後 香港人原諒唔到唔緊要 屌你老冇 coffee做完殘廁事件出黎做KOL 露波做D 垃圾瑜伽就紅到咁？ 佢係咪有才華過 風波果班藝人？ 唔係 純粹係佢已經唔會藝人 只係KOL 所以會對佢冇咁苛刻 而藝人果d 就永不原諒 真係奇怪

第二，兩大歌神 陳 張，大佬 人地係歌手 可以話係香港之光 佢地職業係唱歌 而佢地起呢方面不停有進步 睇曬佢地近排都演唱會 人地一上大陸發展同唔表態就開始想反？ 其實咁樣令 大佬人地係歌手 佢既責任就係唱好歌 唔係政治上一定要同你地同立場

1999 預左比人插

撐eason 不如撐莊正，完。
拉

係死咗

香港樂壇死因最重要果3個英文字母竟然冇提

我唔係想幫邊個藝人點點點 只係覺得搞到咁香港人都有份 唔好下下樂壇已死就賴曬落藝人到 下下想本土點點點 但連呢d 軟實力自己都唔撐

TVB

樂壇 你問吓堆唱咗幾廿年嘅 邊個先係老闆 佢哋講嘅嘢同佢嘅老闆價值係背道而馳

係佢地因為利益放棄本地市場 , 唔好講到係因為香港人唔支持佢地而死

佢地/佢地公司 覺得香港個餅細 , 搵既錢有限 , 直接扔佢返支那搵錢

對金錢觀既變化 , 先會有今時今日既地步

佢地根本代表唔到香港人

咩叫利益而放棄 佢地係藝人 呢樣係工作 係要搵錢 諗下 唔係下下番去內地賺錢就有問題 市場比到錢佢地去表演就係咁簡單 係demand and supply IU 都去內地講普通話 你地期望佢好似wally 咁出黎唱先叫支持本地市場？ 張友演唱會 開頭 結尾都起紅館搞 睇左三場 eason open outdoor concert 呢d 又唔計？

講到尾就係香港人太苛刻 一日只起到FF 如果哥哥mui 姐起到實撐我地 起到FF D 假設既野 不過都好 至少仲有D 本地藝人係香港人支持既

有幾苛刻

普通樂理都唔識自稱歌手

你唔覺得好笑咩

佢地係娛樂公司有錢捧出來

好簡單你叫d歌手 分析下d歌

音準 a4 f5果d你覺得d所謂歌手會分到咩

呃飯食者

eason軒仔都老一代

返內地賺錢冇問題既

問題係唔好多多野講

gem呢年一句屌示威者既話都無講過

比起所謂香港藝人仲好

香港d娛樂圈反而會屌示威者

佢地係香港搵唔到錢咩?
個問題係多與少 滿唔滿足
你自己都識講啦 佢地要返支那搵錢
以前四大天王紅個陣時 有幾可要去支那搵錢?
係支那人 , 世界各地既人黎睇佢地
以前佢地係香港都搵到幾億 駛乜走黎走去 , 而家個班 就係嫌自己搵得少
先去支那諗住搵返以前人地個水平
佢地甘願返去做馬騮戲 做一堆既節目 自甘墮落 , 你憑乜話係香港人對佢地苛刻?

你諗下果陣 咩經濟環境 果時香港人比內地人有錢 緊係起香港唱多 香港果時個地位足以令佢地紅到去歐洲 而家呢？ 你唔諗下點解內地d 人仲有錢？

你覺得四大天王起呢個時期出道會唔會番大陸？

所以咪話你苛刻 你地跟本就係因為政治 一個本土藝人起外地有價值 比人知道係香港出產反而你地唔覺得proud of 而係點解要去內地 蘋果夠有做內地市場 為咩 咪又係為錢 咁樣蘋果就親中？

咁你又用蘋果？

睇你點定義樂壇已死
如果你話以前搵到錢就叫有樂壇
我想話你知嗰個叫娛樂圈
唔知樓主聽得多唔多本地音樂
但我覺得講得香港樂壇已死嘅好多都根本唔知香港有咩音樂聽